試過比男人含之後真係翻唔到轉頭！

相比起女人，男人會比較清楚敏感點
又比較識控制速度同呑吐量
口爆又唔會say no
如果唔介意既真係可以試下

利申 朋友講既

你朋友就係你自己

咪屈
有女朋友

我想幫你

有女朋友同俾男人含爆係兩回事。
死Gay 佬！

你朋友係你幫佢含完之後同你講嘅

拓拓拓......也哥

唔介意 tg 傾？

你繼續活係自己世界囉

非gay

無話你係基，含下撚唧。

俾我加你